Krimani koggokonna kohtus 6mal Septbr 1868.
Koggokonna kohtus sai  Jaan Põddersonile kinnitud, et oma sullase  Karel Amanni palka 7 Rubla kinni piddab ja  Karel Põdderson et omma sullase Jürri Bergmanni palka 7 Rubla kinni piddab ja  Jürri Klaosele et omma sullasel  Tanni Tennosaril 7 Rubla palk kinni piddab ja keik need 3 Nowembri ku sissen se nimmetud rahha koggokonna kohto ette tua mis K. Kihhelkonna kohhus  Jürri Klaosele on mõistnud neil poistel maksa ja Kohtomees Juhan Mina hoolde jäeb se et  Juhan Kinki palk Hiljamõisa Rentniko kätte kinni panneb 65 rub 40 kop.
Man olliwa:
Peakohtomees Jürri Bragli XXX
Kohtomees  Ado Lenzius XXX
"  Ado Lenzius XXX
